1 Різниця між ними в тому, що setTimeout виконує виклик функції один раз, а setInterval постійно через вказаний інтервал часу.
2 Виклик функції буде запланований після виконання даного коду.
3 Тому що setInterval функція залишається в памʼяті, поки не буде викликано clearInterval.